沙田友全撚部即刻上gear black bloc!!!班黑底敢入黎，全部同我打橫走！

屌你老母牛屎佬，打大肚婆打女人打小朋友？
敢踩入黎，我實要你地擺橫！

推